好奇一問 點解跑步沖線個一下唔係飛撲出去

即係好似呢條片咁

驚仆街受傷?

保持撲左一早已經可以9秒4幾
可惜😭

「跑」足全場先夠體育精神

雖然無體育精神 但贏咪贏比賽係要贏嫁啦

睇準破世界記錄個下撲出去

因為冇人諗過可以咁做

Who

期待將來比賽可以見到最後成條line啲人飛住衝線

咁應該終點加氣墊

保持

最後係咪飛出去個個人贏？

人地叫保待

你講緊跑100米，背後都唔知練習幾多百次
下下撲出去？如果練習嗰陣時唔撲，比賽嗰陣時撲錯咗，反而仲慢咗又點算
前面嗰個撞到後邊嗰個又點算

佢應該係真仆街

你話決賽咁重要要破世界紀錄先撲，咁預賽撲唔撲？
唔撲就入唔到圍
結果個個都撲，運動員傷鳩晒
最後結果都係取消呢個做法

沖線好似唔計四肢
咁撲出去未必快過正正經經跑埋去

衝線唔計手腳，
如果唔係你rider kick 咁衝應該仲快。